{"Jean Rottner": {"intentions": [28, 27, 28], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "Les R\u00e9publicains", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 27.666666666666668]}, "Eliane Romani": {"intentions": [14, 14, 16], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "EE-LVParti socialisteParti communisteG\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 14.666666666666666]}, "Aur\u00e9lie Filippetti": {"intentions": [7, 5, 10], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "France insoumiseParti radical de gaucheG\u00e9n\u00e9ration\u00b7s", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 7.333333333333333]}, "Louise F\u00e8ve": {"intentions": [1, 2], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Florian Philippot": {"intentions": [6, 8, 4], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "Les Patriotes", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 6.0]}, "Brigitte Klinkert": {"intentions": [16, 14, 18], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "LRM", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 16.0]}, "Laurent Jacobelli": {"intentions": [25, 25, 24], "dates": ["2021-05-31", "2021-06-07", "2021-04-19"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 24.666666666666668]}, "Adil Tyane": {"intentions": [1], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Union des d\u00e9mocrates musulmans fran\u00e7ais", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Martin Meyer": {"intentions": [4], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}