{"Nathalie Goulet": {"intentions": [2, 3], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09"], "parti": "UDI", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Pascal Le Manach": {"intentions": [0, 0.5], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "M\u00e9lanie Boulanger": {"intentions": [8, 17], "dates": ["2021-03-09", "2021-04-14"], "parti": "Parti socialisteEE-LV", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "La\u00ebtitia Sanchez": {"intentions": [9], "dates": ["2021-03-09"], "parti": "EE-LVG\u00e9n\u00e9ration\u00b7s", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Herv\u00e9 Morin": {"intentions": [31, 32, 27], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09", "2021-04-14"], "parti": "Les R\u00e9publicainsLes Centristes", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 30.0]}, "Marie Le Vern": {"intentions": [2], "dates": ["2021-03-09"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "S\u00e9bastien Jumel": {"intentions": [14, 25, 8], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09", "2021-04-14"], "parti": "Parti communisteFrance insoumise", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 15.666666666666666]}, "Laurent Bonaterre": {"intentions": [9, 12], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09"], "parti": "LRM", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Nicolas Bay": {"intentions": [24, 25, 23], "dates": ["2021-03-09", "2021-03-09", "2021-04-14"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 24.0]}, "Laurent Bonnaterre": {"intentions": [18], "dates": ["2021-04-14"], "parti": "LRM", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Lutte ouvri\u00e8re": {"intentions": [2], "dates": ["2021-04-14"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}