{"Matthieu Orphelin": {"intentions": [19], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "EE-LVG\u00e9n\u00e9ration\u00b7sG\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Fran\u00e7ois de Rugy": {"intentions": [19], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "LRMModem", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Herv\u00e9 Juvin": {"intentions": [17], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Eddy Le Beller": {"intentions": [2], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "C\u00e9cile de Bayle de Jess\u00e9": {"intentions": [4], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Debout la France", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Christelle Moran\u00e7ais": {"intentions": [25], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Les R\u00e9publicains", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Linda Rigaudeau": {"intentions": [0.5], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Guillaume Garot": {"intentions": [14], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Parti socialisteParti communisteParti radical de gaucheCap \u00e9cologie", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}