{"Debout la France": {"intentions": [3, 4, 5], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "Debout la France"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 4.0]}, "\u00ab ext. gauche\u00a0\u00bb": {"intentions": [1, 1, 1], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "\u00ab ext. gauche\u00a0\u00bb"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 1.0]}, "Antoine Maurice": {"intentions": [9, 9, 9], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "EE-LV"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 9.0]}, "Jean-Paul Garraud": {"intentions": [17, 16, 26], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "Rassemblement national"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 19.666666666666668]}, "Carole Delga": {"intentions": [28, 27, 28], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "Parti communisteParti socialisteParti radical de gauche"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 27.666666666666668]}, "Christophe Rivenq": {"intentions": [10], "dates": ["2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "Les R\u00e9publicainsUDI"], "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Myriam Martin et Antoine Bompard": {"intentions": [7, 7, 7], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "France insoumise"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 7.0]}, "Robert M\u00e9nard": {"intentions": [15, 14], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", ""], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Vincent Terrail-Nov\u00e8s": {"intentions": [9, 9, 10], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "2021-03-01", "LRMModem"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 9.333333333333334]}, "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9": {"intentions": [12, 13], "dates": ["2021-03-01", "2021-03-01"], "parti": ["2021-03-01", "2021-03-01", "Les R\u00e9publicainsUDI"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}}