{"Joannic Martin": {"intentions": [5, 0.5], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Claire Desmares-Poirrier": {"intentions": [11, 12], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "EE-LVG\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Lo\u00efg Chesnais-Girard": {"intentions": [14, 19], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "Parti socialisteParti communisteParti radical de gauche", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Isabelle Le Callennec": {"intentions": [17, 14], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "Les R\u00e9publicains", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Val\u00e9rie Hamon": {"intentions": [3, 2], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Marie-Madeleine Dor\u00e9-Lucas et Pierre-Yves Cadalen": {"intentions": [6], "dates": ["2021-04-25"], "parti": "France insoumise", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Thierry Burlot": {"intentions": [18, 19], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "LRMModemAgirUDI", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Daniel Cueff": {"intentions": [9, 4], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "David Cabas": {"intentions": [3, 3], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "Debout la France", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Gilles Pennelle": {"intentions": [14, 20], "dates": ["2021-04-25", "2021-06-07"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Yves Chauvel": {"intentions": [0.5], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Pierre-Yves Cadalen": {"intentions": [5], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "France insoumise", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Christophe Daviet": {"intentions": [0.5], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Kamel Elahiar": {"intentions": [0.5], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Union des d\u00e9mocrates musulmans fran\u00e7ais", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}