{"Nicolas Florian": {"intentions": [14, 14], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "Les R\u00e9publicains"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Alain Rousset": {"intentions": [24, 25], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "Parti communisteParti socialiste"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Nicolas Thierry": {"intentions": [11, 10], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "G\u00e9n\u00e9ration\u00b7sEE-LV"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Guillaume Perchet": {"intentions": [1, 1], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "Lutte ouvri\u00e8re"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Cl\u00e9mence Guett\u00e9": {"intentions": [5, 5], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "France insoumiseNPA"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Edwige Diaz": {"intentions": [23, 24], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "Rassemblement national"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Genevi\u00e8ve Darrieussecq": {"intentions": [19, 19], "dates": ["2021-05-31", "2021-05-04"], "parti": ["2021-05-31", "2021-05-04", "ModemLRMUDI"], "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}}