{"Farida Megdoud": {"intentions": [2], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Marc Fesneau": {"intentions": [19], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "ModemLRM", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Aleksandar Nikolik": {"intentions": [28], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Rassemblement national", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Charles Fournier": {"intentions": [9], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "EE-LVFrance insoumiseG\u00e9n\u00e9ration\u00b7s", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Nicolas Forissier": {"intentions": [18], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Les R\u00e9publicainsUDI", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "J\u00e9r\u00e9my Cl\u00e9ment et Christelle de Cr\u00e9miers": {"intentions": [3], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "", "couleur": "grey", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Fran\u00e7ois Bonneau": {"intentions": [21], "dates": ["2021-06-07"], "parti": "Parti socialisteParti communiste", "couleur": "pink", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}