{"Bruno Bonnell": {"intentions": [11, 14, 16, 14, 13], "dates": ["2021-04-29", "2021-05-21", "2021-02-15", "2021-06-01", "2021-03-22"], "parti": "LRMModem", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 13.666666666666666, 14.666666666666666, 14.333333333333334]}, "Laurent Wauquiez": {"intentions": [31, 36, 27, 34, 29], "dates": ["2021-04-29", "2021-05-21", "2021-02-15", "2021-06-01", "2021-03-22"], "parti": "Les R\u00e9publicainsUDILes Centristes", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 31.333333333333332, 32.333333333333336, 30.0]}, "Chantal Gomez": {"intentions": [2, 1, 2], "dates": ["2021-04-29", "2021-05-21", "2021-06-01"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 1.6666666666666667]}, "C\u00e9cile Cukierman": {"intentions": [5, 6, 6, 7], "dates": ["2021-04-29", "2021-05-21", "2021-06-01", "2021-03-22"], "parti": "France insoumiseParti communiste", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 5.666666666666667, 6.333333333333333]}, "Andrea Kotarac": {"intentions": [19], "dates": ["2021-04-29"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Najat Vallaud-Belkacem": {"intentions": [16, 11, 10, 9, 12], "dates": ["2021-04-29", "2021-05-21", "2021-02-15", "2021-06-01", "2021-03-22"], "parti": "Parti socialiste", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 12.333333333333334, 10.0, 10.333333333333334]}, "Fabienne Gr\u00e9bert": {"intentions": [13, 10], "dates": ["2021-04-29", "2021-02-15"], "parti": "EE-LV", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Gerbert Rambaud": {"intentions": [3], "dates": ["2021-04-29"], "parti": "Debout la France", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Fabienne Gr\u00e9bet": {"intentions": [12, 12], "dates": ["2021-05-21", "2021-06-01"], "parti": "G\u00e9n\u00e9ration\u00b7sEE-LV", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0]}, "Andr\u00e9a Kotarac": {"intentions": [20, 24, 22, 19], "dates": ["2021-05-21", "2021-02-15", "2021-06-01", "2021-03-22"], "parti": "Rassemblement national", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 22.0, 21.666666666666668]}, "\u00ab ext. gauche\u00a0\u00bb": {"intentions": [2], "dates": ["2021-02-15"], "parti": "\u00ab ext. gauche\u00a0\u00bb", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Magali Romaggi et Gabriel Amard": {"intentions": [7], "dates": ["2021-02-15"], "parti": "France insoumise", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Debout la France": {"intentions": [3], "dates": ["2021-03-22"], "parti": "Debout la France", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Fabienne Grebert": {"intentions": [13], "dates": ["2021-03-22"], "parti": "EE-LV", "intentions_rolling_mean": [0.0]}, "Lutte ouvri\u00e8re": {"intentions": [2], "dates": ["2021-03-22"], "parti": "Lutte ouvri\u00e8re", "intentions_rolling_mean": [0.0]}}