{"data": {"Laurent Saint-Martin": {"intentions": [18, 14, 15, 13, 17, 20, 15, 15, 15, 17, 10, 20, 18, 15], "dates": ["2021-06-06", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-14", "2021-05-30", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-06", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-26"], "parti": "LRM, Modem", "couleur": "blue", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 15.666666666666666, 14.0, 15.0, 16.666666666666668, 17.333333333333332, 16.666666666666668, 15.0, 15.666666666666666, 14.0, 15.666666666666666, 16.0, 17.666666666666668]}, "Jordan Bardella": {"intentions": [16, 19, 20, 19, 19, 19, 20, 17, 20, 19, 20, 20, 20, 16, 16, 16, 19, 18], "dates": ["2021-06-06", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-14", "2021-05-30", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-06", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-26", "2021-05-26"], "parti": "Rassemblement national", "couleur": "black", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 18.333333333333332, 19.333333333333332, 19.333333333333332, 19.0, 19.333333333333332, 18.666666666666668, 19.0, 18.666666666666668, 19.666666666666668, 19.666666666666668, 20.0, 18.666666666666668, 17.333333333333332, 16.0, 17.0, 17.666666666666668]}, "Val\u00e9rie P\u00e9cresse": {"intentions": [38, 37, 47, 48, 36, 37, 46, 39, 37, 37, 38, 38, 38, 39, 38, 37, 47, 36], "dates": ["2021-06-06", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-14", "2021-05-30", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-11", "2021-06-06", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-31", "2021-05-26", "2021-05-26"], "parti": "Les R\u00e9publicains, UDI", "couleur": "darkblue", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 40.666666666666664, 44.0, 43.666666666666664, 40.333333333333336, 39.666666666666664, 40.666666666666664, 40.666666666666664, 37.666666666666664, 37.333333333333336, 37.666666666666664, 38.0, 38.333333333333336, 38.333333333333336, 38.0, 40.666666666666664, 40.0]}, "Julien Bayou": {"intentions": [28, 30, 33, 27, 27, 25, 26, 34, 31], "dates": ["2021-06-06", "2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-14", "2021-06-11", "2021-06-06", "2021-05-31", "2021-05-26", "2021-05-26"], "parti": "Parti socialiste, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, France insoumise, Parti communiste", "couleur": "pink", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 30.333333333333332, 30.0, 29.0, 26.333333333333332, 26.0, 28.333333333333332, 30.333333333333332]}, "Cl\u00e9mentine Autain": {"intentions": [33, 30, 27, 26, 29], "dates": ["2021-06-07", "2021-06-07", "2021-06-11", "2021-05-31", "2021-05-31"], "parti": "Parti socialiste, Parti radical de gauche, Place publique, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, France insoumise, Parti communiste", "couleur": "pink", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 30.0, 27.666666666666668, 27.333333333333332]}, "Audrey Pulvar": {"intentions": [31, 34, 23, 29], "dates": ["2021-06-07", "2021-06-07", "2021-05-30", "2021-06-11"], "parti": "Parti socialiste, Parti radical de gauche, Place publique, EE-LV, Parti communiste, France insoumise, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s", "couleur": "pink", "intentions_rolling_mean": [0.0, 0.0, 29.333333333333332, 28.666666666666668]}}, "candidats_ordonnes": ["Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "Julien Bayou", "Audrey Pulvar", "Cl\u00e9mentine Autain", "Laurent Saint-Martin", "Jordan Bardella"], "intentions_ordonnees": [40.0, 30.3, 28.7, 27.3, 17.7, 17.7]}